中大有記者眼中tg

入暴大救人呀

暴大求救！

八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

解散殲滅狗隊，刻不容緩

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

推

Push

佢喊到收唔到聲